(曲線引玉) 一人幾張成日聽嘅高質 album

Eason - The Key

賢仔 - live a life

Juno - 無念

腎仔隻風起

都好正

RubberBand - Connected

Eason-h3m
Ed sheeran +

林宥嘉 - 今日營業中 大小說家

dark side of the moon - pink floyd

dark side of the moon,the wall o個d 咁撚行,等d 柒頭皮講得啦
我就suggest time

juno隻evil is a point of view
越聽越好聽

OK computer

agger
有啲歌要聽幾次先覺得正

Random access memories

Kay - Kontinue,Slowness

李榮浩 《模特》
林宥嘉 《今日營業中》
謝震廷 《燈光》
劉鳳瑤 《劉鳳瑤》

Snow Patrol- Final Straw
Creedence Clearwater Revival- Cosmo's factory

RubberBand隻connected同gotta go
Kay隻continue同slowness
王菀之隻on the wings of time
Juno隻天生地夢

仲有古巨基隻告別我的戀人們

Paolo Nutini-Sunny Side Up
周杰倫-葉惠美

愛的根源
十一月的蕭邦

periphery - select difficulty